睇公益金睇到喊

年年都望住班富二代富三代總理係度做show
督幾下手指就捐到幾十萬出黎
交完支票一定係後台溝班tvb姐仔
完show就諗去邊度啪啪啪
我呢d毒撚就留係屋企

郁下都捐幾十萬

拍賣舊花膠都買到架波子

再望下自己副身家

年年都係d伉儷同富二代輪住做圍內玩

哭左